建議連儂牆打小人

例如係僆儂牆打小人
久不久大大聲邊個投民建聯就生腫瘤
投工聯會就死全家咁會唔會可以令啲阿婆係九月唔會亂黎？

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

你唔好推埋d on9 諗頭黎影衰泛黃嘅人

集思廣益嘛 出年九月仲要戰多場硬野

關心長者改變佢地好過啦
勢在我地
我地要用事實證明我地係有料到